起咩底呀.屌你老母

咁易起到底,波台果班人.蓋CHING全部收晒皮啦咁
都ON撚99

都唔知幾多人想起蓋CHING個底
咁易起到你賣料俾大陸俾警察收返一千幾百萬長做長有添呀